我要結婚啦

Plan左旅行結婚
完全ignore 哂中式既禮儀
輕輕鬆鬆 好在4老思想開通

恭喜哂

多謝

我係6月4號律師樓簽紙，無叫屋企人，只叫幾個朋友，簽完食飯，係旺角租酒店洞房，完成！

哈囉 巴打我認得你

禮金？

禮金我媽咪話收$999 就得

佢向你求婚喎 唔俾啲誠意點得呀

其他方面既洗費都洗左唔少 所以媽咪唔介意 我都唔介意

congratulations to me